點解互相鐘意對方但係又唔係埋一齊

大家都唔行出果一步 好辛苦

中間爭啲咩呀

爭個講出口既機會掛 唔知呀

有時 咁既關係 可能會更好

單戀都好辛苦

試下約多幾次出街啦

你個名同佢status好似

冇機會lu

你又知佢係

其實出過幾次 都有d機會
係我唔識把握

你男定女呀

紅巴

再約出黎製造機會喇

Agger

俾啲勇氣踏出個一步好嘛

見佢好多男仔約出黎
平時又無咩whatsapp
唔通2月14睇住佢俾其他男仔約?

如果真係互相鐘意對方又真係怕咩開口

我都唔知 可能係我唔想做主動果個

巴打你加油 試下約啦

我一定會
但係有時又唔想成日見咁多

真心 你話驚表錯情冇fd做就話啫 主動下唔洗死嘅 既然你都咁肯定佢對你都有feel

我都一樣唔敢開口講先

點樣可以肯定對方都有feel

係真係雙向定你單方面覺得係雙向啊